點解鼻屎係鼻入面就無味，出左嚟就有味？

係粒鼻屎氧化定個嗅覺係外面？

你鼻屎咩味架

有七八成都無味，但有幾粒會有，你仔細索下

你食鼻屎咪知咩有味囉

索佢果浸味啊

你食過鼻屎咪知食鼻屎會知有味囉

連登唔係唔知答案啊？

因為一直係入面所以神經麻木左

出黎之後有stimulus 所以detect 到

正如柯屎都係咁

柯緊果陣唔會覺得臭

但如果出一出去再入返個廁格

自瀆是無味

有時搓下個鼻都臭啦

真心咩? 一痾出黎就有味啦wo

因為人對氣味係會麻木
正如你入人屋企有時會覺得好大陣味 但屋主就唔會覺得

係囉，臭咖喎

咁點解出左嚟就唔麻木？

手指改變左鼻屎既磁通量